HKICPA 香港會計師公會 EGM

有冇巴絲會去食花生

都唔會夠票過架啦

Proxy vote 係咪會被玩野

有冇人諗住被迫簽proxy嗰陣簽個fuck上去？

是鳩旦簽個名落去
個簽名唔對佢會call你

希望在明天

巴打可唔可以講多啲egm既詳細情況??
睇discuss會計版淨係知鬥得好犀利

我想問下份form 點填?

1. 俾proxy 個chairman of meeting，我下面D option 係咪可能會俾佢改左?
2. 俾proxy 個chairman of meeting，上面係咪要填佢個名同membership # 定係我自己果個?

你真是信投票結果有用？
公會理事會有最終決定權

投左未必有用
唔投一定冇用

琴日上37樓
DNLM
等𨋢落返去等到傻

交左proxy?
聽講話個名簽得差啲都會叫你親身上去

係
但唔可以畀佢無驚無險咁過

見到都幾多人上去交proxy

又係啲『咁做有用咩？』既理論

有朋友話佢個signature唔啱
後尾舞會打電話畀佢confirm
個proxy仍然有效

好! 唔該晒!
想問多樣proxy form係咪一定要office hour之內去交?

今次某 大firn出名 老細s 都出名支持提EGM
可能投支持都唔驚有事

想問下張form係真係要填上會去既人as proxy?

可以appoint the chairman as your proxy
只要你明確選擇你對嗰3條動議嘅取態

好似寄都得

可以寄

不如諗辨法推番個會好過

推翻個會咪仲冇用
HKICPA係跟Professional Accountants Ordinance 整出嚟

政府發牌味仲好
唔使年年幾千會費同CpD 比佢賺

1. 政府一定濫發，到時更多 CPA
2. 政府唔會攪，少樣煩惱
3. 好大機會揾外行人管內行人
4. 政府管唔代表會減會費減cpd 堂費

HKICPA 係按 Professional Accountants Ordinance 成立嘅唯一法定會計機構，有管理會計師同製定 standard 嘅權利。 即係政府delegate權力畀HKICPA。 其他ACCA、華人會計師工會都係阿二嚟。

得罪講句，琴晚一個葉蔚林就可以一棍打鳩嗰班成日未反抗就話冇用嗰班連登仔

邊度有咁寫
我怕填左唔識既人會俾人廢左

而家個政府咁撚樣，一陣個會比咗波波管就含家產

波波條撚頭早年已經出賣過 member

依家QP 咁淺
再加埋比澳洲幫考分低能卷轉過來
CPA 已經通街都係

政府依家都有財滙局
叫佢管埋發牌有幾難

講保障，自己友點都好過政府
政府有好多考慮同佢既諗法，包括政治、做事官僚、怕事等
點都衰過自己友玩

留名

37樓個魚池幾過癮
應該成日有人跌野落去

身邊個個食花生索性不聞不問，同九巴司機，港豬同一心態

派錢都無人理，香港人真係得意

大把人係『做黎都無用』既心態

Chair個名點搵
想填都填唔到

刪淨 chairman 就得

眼盲
唔該晒一陣交

David Webb 都會出現
不如去的巴打係會開咪問下係曹小姐係成員investigation panel 會點查康宏個 audit works done

同埋叫佢公開康樂小組盤數

Notice of Extraordinary General Meeting
NOTICE IS HEREBY GIVEN that an Extraordinary General Meeting of the Hong Kong Institute of Certified Public Accountants will be held in the Auditorium, 27th floor, Wu Chung House, 213 Queen's Road East, Wanchai, Hong Kong on
2 March 2018 at 7:00 p.m. in order to transact the following business:
To propose and, if thought fit, to pass the following resolutions requested by not less than 100 members of the Institute:
1. To consider and take all necessary actions to redistribute and refund equally to all members of the Hong Kong Institute of Certified Public Accountants (HKICPA) whose names appear on the register as at 31st December 2017, 50% of all the cash, cash equivalent and time deposits of the HKICPA;
2. To consider and take all necessary actions to elect President and Vice Presidents of the HKICPA pursuant to Section 4 of Cap. 50 Professional Accountants Ordinance whereby council members shall conduct a "one member one vote" poll from general membership of all HKICPA members before the Annual General Meeting of the HKICPA each year and council members shall cast their votes in accordance with the result of the poll to elect the President and Vice Presidents of the HKICPA; and
3. To consider and take all necessary actions to terminate or not to renew the contract with the Chief Executive and Registrar Mr Ding Wai Chuen, Raphael with the HKICPA and conduct global recruitment for this position and significantly reduce the remuneration of this position to a level acceptable to general membership.
By order of the Council
Jonathan Ng
Acting Registrar
Hong Kong Institute of Certified Public Accountants
Dated this 29th day of December 2017

去的請舉手

今晚可能6:00就要等搭lift上去

有冇人會去
而且可以現場直擊報導

排緊隊上去

已上

屌佢老尾 卒撚死佢

好多人仲未入到

樓下排長龍等lift

好長龍...

唔知玩到幾點... 屌
快手派錢啦

實唔夠票

好多仆街上audit firm 收proxy，真係唔知會點

請繼續直擊

Break 緊

巴打係邊層

我係27/F Zone A

26樓得直播睇

27/F 後排都係直播咋

Btw, 派錢好大機會真係過唔到

我個人都唔贊成派錢
因為大家都係會計撚
一定計到好撚盡
到時年資耐嗰班又會要求畀少啲年資少嗰班
年資少嗰班又會話錢冇記認，應該所有會員平分

情況好似財政預算案派錢咁
大家想全香港人有錢分
但又要唔派畀支那新移民同蝻
又話要香港出世先有
又話唔派畀早就移民外國嘅香港人

總之點分都會話唔公平

但站在食花生立場
我投贊成

認同巴打觀點
不過我都係等食花生，所以頭贊成
其實周光暉講得岩，可以買多個property 做member's lounge。

有fd話有嗰職員幾靚女
載住個 tricor 牌

依家27樓勁多位，有興趣黎食花生既巴打，可以直上27樓

無人問野？

lm

有結果未？